呢張相完全表現到世界末日 香港人都要返工嘅精神

洗唔洗咁搏

P到咁都睇唔到？

好假喎

背脊發光